大摩促投資者立即撤出股市

摩根士丹利首席股票策略師Mike Wilson呼籲投資者撤出股市，即使市場仍有一些上行潛力，投資者也要立即撤出股市。
Wilson借用牛仔競技的比喻，敦促投資者「下馬」，因自2018年末以來的市場反彈開始顯得不穩定。他稱，自去年12月股市暴跌以來，市場的走勢一直是「短線震盪」，拋售訊號不像標指在2900點上方交易時那麼明顯，但現在是時候尋找更好的時機，呼籲投資者立即撤出市場，為下一次入市做準備。
自12月股市觸底以來，各大股指均出現反彈，其中納指今年以來累漲逾6%。不過，Wilson認為這種增長勢頭不會持續下去，因兩位數的利潤增長，需要由較低稅率和較低的預期推動。
美國聯儲局當地時間周二展開為期兩天的會議，預計將維持利率不變。Wilson預料，當局將把退出緊縮政策的任何舉動描述為「逐步退出」。他稱，縮減仍在收緊，量化縮減的時間愈長，資產負債表最終規模的目標愈低，對股市的正面影響就愈小。

即係仲有得升

即係大摩促投資者立即ALL IN股市

龍5了

確立龍市五期！

同佢公司買牛

大摩係咪已經無賣香港窩輪牛熊證？

我都賺夠啦真係好想比人賺下

大行又想接平貨

屌你大摩早兩個禮拜先叫人入貨

升升升

大家當左大摩係師父

賣樓allin股市

殺到手軟 你話呢

不嬲掉轉睇佢話目標升到乜 仲叫你買入, 佢反而沽最勁

因為啲人唔肯賣貨 所以大摩冇平貨執

收到
蟹正股、MPF、牛牛
一股不放
多謝大摩派錢

佢想收貨，所以叫大家沽比佢